
                      La verdad para mi esta película es un clásico de verdad, me gusta mas que la original, por MUCHO, es mas adorable que los perros no hablen y las actuaciones son muy buenas por ejemplo la de Cruella, siempre le dan criticas tan bajas a esta película y la verdad merece más, estoy seguro que todos los nuevos remakes que están saliendo actualmente llegaran a ser clásicos para los niños en el futuro, solo espero que no arruinen a Cruella con su nuevo remake. Esta película es muy buena, un clásico para muchos.
        
            